{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100639",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 펜션바다사랑"
    },
    "text": "盈徳ペンションであるバダサランペンションは、カップル、家族、団体が楽しい思い出を作ることができる場所です。 テラスから海を眺めながら、恋人や友達と一緒にリラックスした時間を過ごすことができます。 周辺にはコレブル海水浴場、盈徳日の出公園、風力発電団地、三思海上公園、京輔化石博物館、申乭石将軍記念館など、さまざまな旅行先があります。 在来市場とスーパーマートが5分の距離にあり、買い物にも便利です。 人数を追加した場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューグリルを利用する場合、15,000ウォンの費用が発生し、入室時間は午後3時、退室時間は11時です。 ペットや未成年者は利用できず、その他必要な物品は提供されます。 肉類の焼き物は屋外バーベキュー場をご利用ください。 現在提供されているサービスはペンションの条件に従い、その責任は販売者にあります。 また、駐車はメゾネットタイプの駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バダサランペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "バダサランペンションは盈徳で楽しい思い出を作ることができるペンションです。カップル、家族、団体が利用できます。テラスから海を眺めながらリラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはコレブル海水浴場、盈徳日の出公園、風力発電団地、三思海上公園、京輔化石博物館、申乭石将軍記念館など、さまざまな旅行先があります。"
        },
        {
            "question": "買い物は近くでできますか？",
            "answer": "はい、在来市場とスーパーマートが5分の距離にあり、買い物にも便利です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加した場合は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。また、バーベキューグリルの利用も15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットや未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "必要な物品は提供されますか？",
            "answer": "はい、他の必要な物品は提供されます。"
        },
        {
            "question": "肉の焼き物は屋外バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、肉の焼き物は屋外バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バダサランペンションにはメゾネットタイプの駐車場があります。また、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "提供されているサービスはペンションの条件によりますが、販売者に責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 456
    }
}